衛詩雅渡海泳挑戰成功：以後過海唔怕塞車

衛詩雅（Michelle）才剛在日本完成電影拍攝，今早（29日)已即趕回香港，與「港隊飛魚」歐鎧淳等暢游維港，最終以25分鐘完成賽事。Michelle完成挑戰後表示:「之前反而成日諗同擔心，但來到現場又突然好冷靜，我在日本拍戲時都有做gym練水，最怕是游錯方向咋。」她又多謝日前阿Sa、柏豪、張繼聰等人拍片為她打氣。「佢哋話得我代表電影界，完成唔到就有啲難睇，搞到我都有少少壓力！」

對於自己用25分鐘完成賽事，Michelle直言感到十分滿意，更指以後不再怕過海塞車，「比我想像中快，雖然我一開始個浮波卡實咗，之後又游錯方向，哈哈！可能因為我同組有港隊的朋友，歐鎧淳及江忞懿等游在我面幫我開路。」Michelle指下年還會再參加，希望可以破個人紀錄。

諗起周柏豪

呢度應該有好多人唔識遊水

幾靚

識又點唔識而點?

連詩雅
衛詩
衛詩雅

看錯連詩雅

仲諗起多人跟機到坐車會塞
依家自己遊

連詩雅
衛詩雅
李詩雅

係

連詩雅
衛詩雅
李詩雅
衛詩

連詩雅
衛詩雅
李詩雅
衛詩
李詩嬅

維港d水
不了

維港海鹽醃鮮鮑

條女對腳正到

但閣下唔識字

睇錯衛蘭

佢真係好正
當年當佢偶像
但係俾人笑鳩我佢都叫靚

暗星游水邊個想知

電單車過海

佢同陳偉霆拍果套<前度>
換住係我可能走火都唔奇

水上電單車

對眼好大

幾靚啦 你啲fd點先覺得靚

之前有個女同事好似佢
好懷念每日都視姦佢嘅日子

搭地鐵，無塞車問題

真人近距離見過勁正

李拾壹嗰on9仔竟然有腹肌

有少少透Lin

李衛詩

因為唔肯跟樂壇潛規則先無機會紅

一人一個號碼買6仔
買兩條請出招

咁叫腹肌，肥婆都好大波

佢成身一定好咸

遊維港 諗起都污糟

佢隻手臂

噉你慢慢奶啲屎水
利申 屌但唔奶

江華
劉江華
劉江

歐鎧淳正d

佢地鍾意周麗淇之類

以為衛詩 邊個衛詩雅

睇錯衛詩

有人敢游

去做義工見到佢 冇啦啦見到有個咁靚女仔游水，仲要特別通道。

素到咁都咁靚

25分鐘算快

暗星都有特別通道？ 莫非陰道特別唔同！？